1124 全民公投！！！

對整個沒有人民授權的組織公投，公投解散成個港共政權

投hk protest yes, 投no bts